【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (3)

Sony Xperia用家全面進場
——
檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

——
POST 1 | 罪大滔天 Sony 用家討論區 之 重聚於LIHKG

POST 2 | 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (2)

——
索尼大法好

想要大MON中至高階機

6.44吋大機

xa 1 ultra

xz 仲有無貨？？咩價

sunmonile 3600

旗艦就無啦

等緊xa1 ultra

Xz舊電。。。。

X 胃信減到26k
出唔出得過

點解唔加300出xp

想問下有無玻璃貼介紹係可以貼晒 xzs

要換機lm

z5p 7.0點解得香港同新加坡hold住唔出

xzp強國有真機玩香港冇

同求

agger

xzs都算大moon架

5.2叫大芒

點解要玻璃

XP咁耐都無update 係咪直上7.1.1

z5p幾撚時上7.0呀！！！？？？？

日本大把

用緊xa1 用電好似倒水咁 買翻黎一個禮拜已經疾機

mtk

妖，其實我真係好撚嬲，
過往兩年我一直都係用z3
其實真係冇乜大問題，
舊電又耐用，基本唔帶尿袋出街，
不過有時唔知開左啲乜會自己發熱
而且只有內置16gb，成日都話冇位，
影相開始覺得唔夠新機靚同出色，
結果買左XZ

好啦，其實用幾日已經覺得好有問題，
(更何況我已經用左幾個月)
我真係好想呻下

STAMINA MODE，
我不嬲z3都會開，
人地待機真係唔係好扣電
但係XZ一個上午就已經冇左1〜30%不等既電，
已經係較左裝置效能，
即使冇開啲咩程式都係咁，
而且成日都好lag機，
唔知 lag乜鳩，
重新開機都係咁，
勁撚唔順，
每開任何野都唔知做乜鳩要等佢1秒或以上

其實本身都覺得算啦…
但係呢幾日拎返部z3出黎當wifi蛋咁用，
佢係完全冇令過我失望
可以供我全日使用(冇熄過個share)
返到去都仲有啲啲電，
而且我有時拎z3黎禁下野，
(而且佢有果啲小應用程式係XZ冇)
覺得十分之smooth，
禁任何野都覺得好快好流暢好舒服
但一用返XZ就開始想燥底，
人地開十幾個程式都未 lag機
XZ開四五個已經唔知做乜鳩發晒公主脾氣

有冇人同我差唔多?定係我用得衰?
點樣可以熄下唔想佢私下run既應用程式?
求救
有時真係嬲嬲地想掉爛佢

sony 個STAMINA MODE已經係6.0廢左
一開會降頻黎慳電，唔開好過

但會更加食電
基本而家仲要帶尿袋，
簡直係大倒退

乜撚慳電都唔好開
最緊要唔好用清ram既app
用一排就會順

用緊XZ無事喎
升咗7.0有無洗機?

幻想下

開省電優先stamina吧

其實倒水電都正常
820其實好食電 軟件又唔係寫得好
又可能食電係Android嘅根性
iOS電好細粒RAM好少都夠用
只期望升上7.1.1會好啲
同希望Google快啲重寫Android

820 比起 垃圾810 算大改善

只係而家有 835

大家點睇sony xperia x compact?
老母用開細機想轉呢部

唔好做傻事 XC同XP同價呀喂

「40% less power consumption」
希望啦

sony永遠都係on99 出d定位不明既機

而家 xa 1 加幾舊就買到 xp

xc同xp同價

x又平xp幾舊

成日出新U個陣都係咁講架啦
但係咪又係咁食電

仲衰
其實乜模式都試晒

唔識帶頭盔先
升左7.0點為之洗機?
還原原廠設定?
未姐係又要再升返上7.0無限loop?

其實我一買返黎已經有7.0升(好似係)

而家未乜慳電模式都唔開，
似乎係正常左
但啲電睇住佢係咁跌囉
跌得快過過山車你老尾

XP係咪未有7.1.1?

用z3核電嚟比

未

升咗上7.0還原廠設定（即係洗機）洗完都係7.0

唔該晒
唯有揾日得閒去洗機

x compact電子垃圾黎？
好似好少聽人用

認真一問，想換XZ ，而家影相係咪仲係油畫化？同埋係咪冇連拍？

利申：Z1,Z3 前用家，當年個種油畫，係真係一幅油畫

其實x compact除左細部d 其他野同x有咩分別？

已經好好多
不過都係唔可以放大睇

鳩通係計運算慳左既時間而節省既電量
仲就唔記得當年話810慳電過800

鬼叫mk冇用先比鳩通屈機， 屌鳩完晶片燒電安撞旗艦咪又係用鳩通

我覺得STAMINA MODE意外有用喎
當然, 我係同前機s6 edge比
訓教先開較省電優先+飛行模式, 訓12粒鐘開番都係扣左2%電

我覺主要係飛行模式慳電

飛行模式應該唔扣電吓

幾年前se xmp刷miui待機屌打晒d新機

s6 edge飛行模式係可以8,9個鐘由88%扣到82%嫁

留明

換左mon貼未

喂終於有人講
Sony d新機唔知做mud 9
之前用z2 順到爆,個touch既順暢度係可以比美iPhone
買左Xp 反黎, lag到爆, 連主頁scroll 下都lag
屌最後用返z2

鳩通係屈3g/4g專利之嘛
用佢就比少d專利費 你唔用佢d晶片 比ge專利費仲高過買佢d晶片+專利費
你點簡?呢樣野由iPhone1已經比鳩通屈到而家
如果今次美國聯邦貿易委員會個反壟斷起訴又失敗 可能就要等到5g普及先收到鳩通皮

終於有人講出重點

所以點解Samsung用snapdragon都唔用自己U

三星自己粒cpu比鳩通限產量同銷售地區
唔係唔比通訊專利比佢

因為要㩒低成本呀
通訊專利貴到不如用snapdragon

XZs有更新, 更新中2
不過唔知更左D乜

睇到呢句，熄返stamina,
再熄埋d 過場animation好似仲無咁熱
其實會唔會downgrade 返落5.0/5.1 仲好

利申，孤兒仔m4 aqua dual

其實大家會唔會成日洗部機或者濕水？
第一次用防水機，好驚佢唔work

岩岩部機好油，試下洗，四個鐘都唔敢叉電
驚插口有水

xa1 有冇咩大缺點

有水佢會唔比你叉

sony 啲sales 轉晒口風話乜鳩生活防水，唔係預你成日將部機濕水

更新左xzs 覺唔覺叉電快左

IP68喎 佢地咁快戴撚定頭盔？

我上一部咪M4 根本暖蛋

成部機就係缺點

呢個頭盔好似由z3個陣已經有

其實應該升完無分别
個個地區開賣嗰陣就行緊.219

自從Z5開始就係咁講 驚咩 我照用水洗

正常喇
得2900電有快叉叉滿都要2個半鐘

Fing到見到個口無水我就即叉 驚乜

因為Qnovo搞到叉得好慢

熄左都唔見快先死

邊有得熄
無得熄架

咪話佢有得比你簡但冇分別

sun mobile xz正式收皮落架

m2 簡直熱到可以煎蛋

呢排好手緊，唔知幾耐XZs先可以跌到4000附近?
有冇巴打可以猜測下
部Z3差唔多玩完,有時自動關機。

咁勇敢

咪咁細擔喇

依加xz二手價好抵，好唔好入手？話就話用s820但玩過個fd果部lag lag地有啲驚

XZS S820係LAGLAG地，可能鳩通S810中過伏，上網好多時應該只係谷粒細U行，攪到疾疾地。
仲反應同順暢度有少仲疾過我部M8 S801行6.0

不過打機係明顯順過好過S801
日常用我就覺得S820仲衰左，可能SONY問題掛

太保守既調較

820 不如xp

一係等 835

二手機就唔好啦

835 要睇定D 鳩通S835應該只係用A72改少少扮野 小心好似810(A57)咁出事

XZs細節大進步! XZs與2016各旗艦機拍照比較(圖很多慎入)

sony

用緊XZ無事喎

日拍不嬲高像素有優勢，但夜拍呢

xzs之前日拍都油畫呀

擠牙膏軟件更新

我覺得係降左去1900萬像既得益

唔關事 如果係咁手動落返八百萬都得

好似好正

假既

傳夠未 日日係度無限loop 今年內唔會有囉

台灣z5 series z3+更新左7.0
香港

咁應該快啦

用緊XZ/XZs既青會用乜apps聽歌
內置果個難聽到痴線
LG G2都好聲過佢
SONY係咪咁想人買佢既player到呢個地步

Poweramp

kkbox

Apple Music

手機都係用月費app 算鳩素

kkbox用緊公司demo免費

電撚死咗會有新機，好似係

sony 內置都難聽，唔係掛

拎紙巾索完掉入防潮箱抽濕

佢內置player真係好難聽
乜effect 都冇開 (雖然開左其實唔係差好遠)
聽和楽器バンド 「起死回生」Hi-res
其餘細節因為係手機我已經唔理
但就算用215 / IE8 聽D Bass都可以消失哂, 人聲同樂器係同一layer
我用S6聽都冇咁差
極其懷疑SONY唔想搞到手機同player鬥所以特登整柒部手機

咁多隻player 我覺得sony內置最好喎，可能木耳毒撚自帶腦放

呢個真係CPU界史上最大笑話

要有CDMA 就一定要用高通，完。

XP 都係2998 抵用

防咩水，部機防水但試水紙一樣變色
見過大把案例防水機試水紙變色，保養唔受理

可能我既資訊仲停留係防水機剛起步果陣
但我完全唔會信

s8已經出左835燒電測試，用電量低過821

xzp又推遲出貨
要7月
三星

XZs moon貼邊到有

六月

衛訊會員廿蚊張真心抵
包得晒個mon
但比職員幫你痴就

希望真係 6 月有

膠貼定玻璃貼?

我用 Z3TC，都覺得佢快過我部 Z5P

膠

知5知xz玻璃貼係未唔啱xzs用

唔係得鏡頭同ram 唔同？

係普通膠貼定係新個隻咩納米防爆軟貼

岩用

係咪巴打basshead / 推得唔好 / 部機有問題?!
我頹頹地插條se846覺得手機黎講算係咁
head fi 對z3, z5 系評價都係唔係差

鳩通CHIP 唔差

z5p tuning / 過場動畫問題, 我本身都覺得慢過當年部z ultra
而家升到sg 版7.0 再update 多1-2次, 覺得唔錯
不過sg 版冇volte, 我當後備機主力上網所以冇乜所謂

啱用

唔係過場動畫問題，譬如我開 tumblr 睇嘢，後面再開 Chrome，Z3TC 用咗 10 分鐘都好 smooth，唔會 lag 下 lag 下。
但係 Z5P 就已經㷫烚烚，tumblr hang 鬼咗，仲 force close 埋

幾時出新compact
我部z3c個mon壞壞地

IFA
XZ Compact

810

台仔個邊有人熱到app都唔比開

810 煎蛋

XZs用返原裝頭原裝線叉得幾快
新買返嚟用咗排都無乜大問題
但係呢排成日都收到好差
用csl有啲位明明以前都仲收到一格LTE
夠瞻死而家一格都收唔到，仲要電話都打唔到，換咗張sim入iPhone收到3格
有無巴絲XZ/XZs都有接收問題？

其實sony接收一向都差
我用過4部都係咁
人地收爆，自己都係兩格

所以我覺得有時d電倒水都關接收差事

XZ SUN mobile 無事

用過三部都無乜事

大陸5月17發佈 應該5月底開賣
香港冇影

強國優先

強國已經有機試玩

各位巴打，部xp更新左最新os之後d電倒水，係我自己先係咁，還是其他巴打都有呢個情況？？見電池用量有1/3 都係android系統 用左

最新港版軟件已經係一月
Cap圖嚟睇下

個moon突然復活，死位無晒

我之前M4個鏡頭入面成日拎去沖涼搞到有蒸氣係入面都係無啦啦無咗

宜家諗返，個moon出事前好似係拎左去沖水，又扲唔實個鬆左嘅背

之前都將就下，現在有少少接受唔到，今次好似好少少佔比例無咁多

on99 半日就收皮

更on 9 既係，我0530 - 1500 呢段時間返緊工，都唔係keep住用…

Del左facebook佢咪得

del埋 whatapp

好彩未過14日拎咗返去換機
換返新機又無問題
但唔敢更新

開埋飛行

更新完洗機未

又得更新就更啦
港版更新同全宇宙脫節
有bug都難

港版雙卡xz係咪唔會更新

全世界雙卡xz得香港行緊十二月patch

買左xp真係中伏，d電倒水到

話左
呢個價為買3t冇得輸
再唔係xz都叫好少少

唔係好明你講咩

望住啲電好似望的士跳錶咁

xz 好少少，係非常之少

Z5p係咪仲未出an7 ?

等到j都長

港版消費者不是人

加大舊電先喇

啫係焗我繼續用sg版

同埋户外活動好易熱到影唔到相

老問題
呢個問題要去到xzp先會解決
xzs都難講

寧願佢厚度keep住宜家咁但加大舊電

xp冇試過熱到影唔到
倒水電呢啲自己唔去睇下battery test諗定先買就自己攞嚟衰啦

我個fd XP 我XZ都無事

唔整返薄係因為唔想再Z3+多次
但依家835好好多

追上咗iPhone 7

iPhone 7 Plus 181494
S8 173717
iPhone 7 173642

可唔可以比返個double tap to wake 我部XZs

好消息係終於追上ip7
壞消息係就快出ip8😹

跑分呢啲浮雲嚟

依家跑分有乜好j

無㗎啦

會唔會又有5.5
係我等下

點解咁反智取消呢個功能

上下邊框會否收窄？

要做一早做左啦
打橫果陣易誤觸先係咁
前置喇叭又要位
我都想佢縮小小上下巴

唔想要大機。。。細旗艦呢

仲有XZ Compact

無乜用

聽聞因為sony寫得差個touch反應唔好所以cut左？

係

食 喇sony

係因為sony個mon比起其他廠較為特別 可以唔搞其他元件只換mon

傻啦 大把機得 基本上9成前面開既機都可以

其實SONY 電話 SMS APP 果D用晒原生ANDROID
MINI APP 果D功能又DEL晒，都知佢地係想慳錢 唔想寫啦
又可以請少D工程師，相機代代都咁垃圾

同一道道套落三星度

各位巴打，有嘢想問下。
我部Z5 premium前排跌咗落地下
執起身之後仲用到，但係過多10分鐘自動熄機（仲有30%電）跟住開唔返機叉電又冇反應（燈唔著）。跟住部機擺咗喺度一日（完全無電），之後就叉到電又開到機。但係用一陣又會熄機重複返之前咁樣 想問下係底板壞定電池壞（保養過咗）

相機好咗好多啦

有指紋之後都好少用

有冇人用緊Xperia X 覺得有冇伏？用途純粹上下網, 唔打機
CPU 650應該ok? 大約$2360買到

以前Z2幾好用，XP反而覺得on9咗，成日自己開mon，要佢突然之間轉歌先知道佢又着咗，結果頂唔順熄咗double tab to wake

淨幾百有xp

無辦法 budget有限 如果呢部無伏 就ok

想請問有冇人xz玩Pokemon好lag?我用z5時好ok的

因為s820其實雙核黎

個rom寫得唔好呀
貪平入xp呀拿

無事
升咗7.0後洗機未

四核呀
加上核數目同效能無分别

已升

XP XZ 有更新

而家先有得升
Btw有冇伏

無伏
都好難有
人哋已經升緊.442

港版等咁耐先有
我刷印度版上咗.442

XZP 5998就好啦

唔覺有嘢唔同
.442好用??

呢啲小更新多數都係bug fix同埋安全性更新
冇乜分別係正常

重新開機唔會reset時間

刷機唔安全：（

睇刷咩

flashtool刷ftf啫

感覺上security patch新啲
部機好似安全啲咁
不過港版真係 成幾過月都唔出update

算啦，sony啲更新不嬲都勁慢

香港好似與世隔絕咁撚樣

升完感覺上好左

XZs裸跑緊
有冇moon貼/case介紹

有可能係有條cable撞鬆左

搵人整啦

XP LED訊息燈更新完光咗

衛訊會員廿蚊自己痴

有冇巴打可以解釋點解我search歌曲會出唔哂有時仲要搵唔到

大半年後就跌到3498

on99 sony機跌價快過插水

XZ又有升級

xp燒電燒到pk

我個fd無事

上面講咗

咪傻喇
z5p個價硬撚過新機
而家仲要3998

岩升左

xzp6k內買唔買到

呢個要睇下會唔會有一出即減

咁睇黎應該唔得

應該標59xx 但大鋪實價52xx左右 sunmobile 49xx
因為標6k唔會有人買，6k買
d人買s8唔好？
同sony機邊值5k以上

z5p都係標6198之後2個星期平1400

有冇伏

z5p

除左s810 外 真係完爆xp

xp同x 插水插到咁唯有寄望之後

啱呀

咪話咗好難有伏

台仔話升完冇咁油畫

都係咁

今日影既

想問下xzp係唔係都係咁油

好好多 雖然都係油 等下擠下牙膏會好好多
圖唔po啦 自己google下

xz update 緊

像素點大左點都冇咁油
黎緊要sony擠下牙膏搞下個960fps

唔係胃信會然

xz update完好似順咗.....
係咪我錯覺
影相無咁油....都好似係真

大家xz SOT幾多？用一日

對焦好似廢左

預訂入手XZs嘅巴打
你地登記左額外一年保養未？
我4月8攞機 點解佢唔比我揀4月8
佢最遲比我揀4月6

冇巴打訂？

巴打，xa1係咪好唔掂？
見佢三千蚊唔使 有啲心動

Xp 咪仲好

知唔知爆左mon如果未過保整要幾錢?
利申:Sony XP

xz 3800好想衝

衝得落

大陸呢個活動幾正

Z5P港版7.0已推出

終於肯出
之前刷過覺得好食電
等report

感謝搵日去先達搞，有冇啲唔係黑店嘅鋪

on9

對焦不嬲都廢
係順左
但行benchmark 仲慢左，拎返以前玩會窒既pokemon 出黎都係窒

有無人部xz個wifi 速度過百？ 我部唔知點解用speedtest 試得70～80Mb
但s6 試有300Mb

終於有啲消息

屌SONY老母,公布日期先啦仆街
日鳩日講廢話咩色有撚用咩

希望部Z3可以頂到XZPM第1次跌價

跌就緊跌

但睇下 好似 z5p咁跌 定好似xp咁跌

最撚叻係你地我on9

咪就係，日日吊人癮，直接講邊日開售好過啦。
如果水貨快香港行貨兩個禮拜，我寧願買水貨

sony機唔係死touch就壞耳機位
等多一排入行好過啦

btw快啲出啦
就黎頂唔順部XZ

xz 一年都未夠wo 真係多謝sony多謝你先

好奇點解你會覺得先達有人信得過

Sony不嬲都鐘意咁玩

所以埋問下囉未試過過保養壞機呀嘛，鬼知邊度有得整

xz update完好似倒水咗一樣咁用但係啲電比update前少咗1x%

XZs 銀色$4298有冇人有興趣,一定今日內交收

台機賣原價

原價????

邊個同我講藍色既

無事

Z3+已出

有冇z5已經收到7.0更新？

s835 問題啫
本身部機都無咩新技術
只係xzs +z5p + s835

Z5香港終於有返7.0
有無人up咗

sbt
其實唔明SONY XZP 點做到5.5吋 195g

Z5p有 唔夠電裝

z5c唔見

Sony Mobile has released the Android 7.1.1 Nougat firmware update for the Xperia XZ and Xperia X Performance handsets through build number 41.2.A.2.199.

香港等幾耐

雙卡請駁電腦

UFS同新內部設計

食多幾碗飯啦想換機嘅人

駁電腦

正想Po呢個 巴打快過我
預最少一個月 頂盡兩個月內

唔好再耐啲

新內部設計其他廠用左幾年

岩岩有

iphone全金屬都唔夠佢重

你知點新法咩

體

隔離CPU呢個玩法 NOKIA玩過
右手會熱HIHI

冇4K既XZP

update完

Z5更新完好似真係省電了. 用了STAMINA BALANCE SAVE MODE. 介面都靚了

個新內部設計apple同三星至少2年前已經用緊

Z5p今日收到ota更新

等緊7.1.1
S8水貨都係7.0咋
渣ga

屌奶星又要等本地更新唔知等幾耐

一頭兩個月

Z5P更新咗
Home樂人人

xzp 出粉紅

z5p dual 上左7.0 好似慳電左

z5c更新完
界面上改變唔大，好似舊icon好睇啲

指紋解鎖好似順利過之前

Z5終於有 7.0

XZP 幾時先出

係，指紋unlock快咗

慳電左好多

感覺快過iphone7

屌我z3+個手機閒置食好多電

z5 dual 更新完
點樣可以係電話keypad用sim2打出？

不嬲快過Apple

Apple is shit

部z5p無啦啦唔識震，侗音量鍵同影相制仲冇晒反應，係咪壞左硬件

Z5 dual啱啱收到ota更新
見樓上話掂返到屋企即刻更新

我都收到但唔敢更住

開心使用中

但次次都有人話發熱同倒水...
你更完有冇reset?

用左好多年android但都唔知最好嘅backup方法

想update後keep到所有files, settings, apps, etc.

各位用咩backup?
xperia companion掂唔掂？

z5 dual 昇左
順左勁多
同埋影相終於有iso計
快門未有

就睇下sony 開咩價
隔離samsung s8+先6388

發熱 係s810 遺毒
倒水 是索尼信仰

上左7.0其實仲有無咩新功能？
個STAMINA MODE唔係變返以前咁都係無用

我部z5p更新咗好似熱咗同倒水咗

btw有無人知手機畫面右上點開返顯示電池個percentage

有冇巴打識fix手機閒置
以前6.0 1個鐘ost 20%電
依家要30%電

設家>顯示>系統圖示

XZ whatsapp有冇得唔要上面個heads up通知

reset大法好

屌我卡係android人仔果到
正在安裝更新load唔到條bar 有無巴打教我點做

咁z3 果時核電真係有遺信仰

Xperia XZ Premium日本幾時開賣 粉紅色好好J

reset過幾次

話說sony本身冇內置QR code scan？
用緊z3+,突然要用先知冇

z5 dual升完順左好撚多
以前d ram差唔多長期用爆
依家先用到一半到

唔係應該問香港咩？雖然香港慢十鳩幾拍
如果早香港兩個禮拜有水貨，我會諗住買

等

一set就會連聲同震都無

z5p dual更新完感覺食電左好多
遲啲得閑嘅話reset佢先

升左都覺得順左好多
電量就未知點
同埋發現有d apps自動變晒英文無得轉

z5p更新左舊電係咪一樣倒水

「把上下兩端縮小，的確是今後會努力的方向。」

喜聞樂見。

Z5 update完都係倒水 又要揾時間reset

我用Z5P dual 開左system UI tuner 可以set 無full screen disturbance 但係照震

S810唔倒水就呃人

Z5P等換XZP

部pixelxl等到唔想再等落去

即係原廠設定？

有冇人個mail彈咗個要求安全性更新嘅notice 出嚟？

又話要俾權限佢清除全部資料同screen lock個啲

我唔敢set

之前部Lg g4壞撚咗
拎去話整2000 on9
想問xa1伏唔伏
xa1 ultra又唔知要等幾耐

xa1用mtk p20
預更新會少
如果唔係打高要求game都ok
粒cpu只差高通625少少

買 xa1 ultra 64gb

Xzs 同 Xzp 除左粒電同mon大細有乜分別
想出Xzp但估價5k5至6k好似好貴下

原來正反都係玻璃唔怪得知咁重

原來蛇叔郁有去

同htc u s8 差唔多價啦 旗艦價

mtk不了

得頭同底係鋁
左右邊係膠

s8 同 LG 6都係前後玻璃

幾時出呀都唔知要等幾耐

z5 dual更新左，重設左部機 但好鬼大咬

頭先五個小時電量 75% > 10%

好似sony自己加d野無翻譯哂
lock screen我用中文都寫住use fingerprint or enter password
同埋收埋左原本Android 7有既night mode

XZP 幾時先出

6月中

點解英國咁快有得預訂？

「新增加的專業模式(100% RGB)，呈現完全真實的顏色，讓專業影像工作者，能精準的瀏覽、處理影像使用。」

色準撚福音。

用緊xz
想問點樣閂撚咗個自動美顏佢
連用whatsapp自拍都blur撚曬我塊面

買左XZS 比老母。。。話mon 細買唔清
speaker 細聲。。。
820，舊CUP都要成$4500

神啊
我們願意用肥旭既丁去換取XZP提早出貨

其實無咩用
其他人部機色唔準
我tune相tune得準 人地睇都係變哂色

相機 - > 設定 - 柔膚效果 off

whatsapp個相機直接影呀
唔係本身相機app

why

Ois 要突鏡
Sony 要再有黑科技先做到

咁 WhatsApp 入面又冇得 set，相機 app 嗰邊閂咗都係 blur？

有冇人知XZp有冇無線充電

冇，sony機要無線充電要加個原廠無線充電套
不過自z2後都冇出過

算喇ufs其他廠用左2年sony先肯用
要sony加ois至少等多2年

咁驚
搞到唔想買

就等賣幾錢

6398不解釋
再即減600送多年保（ff）

5998

5998可以衝

閂咗佢會自己開返

宜家xzs 無ois
都有少少突鏡

xzp係平

好似少少突

等緊XZ Compact
快啲出呀hihi

其實compact 機可唔可以出雙卡
之前玩過下z5 compact, 手感一流

講咗幾多次 都話IFA

其實whatsapp個相機唔係廢架咩
影出黎好矇

不嬲

頭先用水洗完機叉電頭有水但照叉
原來會自動斷電

入左xa1做公司機 so far ok

Z5上左7.0 之後好食電, 今日reset左部機
apple music d 歌要再download過, 簡直係考驗粒 810

820 down過晒都係考驗

冇熱到燙手已經好好

其實8.1cm 真係要突好多？如果有心整
根本縮骨 牙膏

索尼其實只需要將倉底既z5p粒 810 轉做820/821/835 就已經值得9衝

厚返d 加大粒電 上下框又可以縮返d 已經好撚好j
洗鬼諗黑科技縮返入去咩

唔明咁閪薄咁大個moon做乜柒

做隻premium compact一定大把人衝

4.7-5.0幾實最好渣

要大mon我買部ipad唔好

720p 搭p20 舊電㩒唔㩒用

但個底版設計唔得呢
相機係cpu旁邊又係好易過熱
xzp個隻分隔好好多

等6GB ram先換

XZs screen on time捱唔捱到7個鐘？

諗緊佢定3T好...

Sony 將為 Xperia XZ 及 Xperia X Performance 發放 Android 7.1.1 更新

估下香港幾時先會有

玩下無雙 Bluetooth聽下歌都夠一日 但差電慢

冇可能
你預4-5

屌 咁你2018MWC先換得

上面咪講過

z5 dual升左上7.0發覺鬧鐘全部神哂唔識響
要刪哂再set過先得
好彩平時用開ipad 加z5 2個鬧鐘

無事喎
升完第2朝都係嘈撚到仆街

2019有都當贏啦

2018 MWC

都唔知做乜勁要鬥多ram
本身個os調較得好根本就唔會食太多ram
我暫時覺得維持4gb再改良其他方面仲好

一邊優化 一邊加Ram

太多RAM又比人話食電

因為佢連相機都較唔好啊

唔係教唔好 係專登

唔撚係掛屌 姐係要帶尿袋

不過XZs個design真係靚

xa1 可能仲耐用過xzs 粒u定位唔同

其實xzp已經好好除左夜拍

xa1 個相機影出黎好怪 就咁睇ok 放大好似out fo咁

chrome 食ram食到痴線
whatsapp 又越黎越大食
6GB ram完全合理

我講對比其他廠

z5升左7.0之後開機仲快過xp係咩玩法？
明明6.0時代慢一大截

XZP 香港有消息未
春

睇個人技術啫

7.1.1

六月內一定賣

快左

部z5c升左級, 依家充滿電出門, 用十幾個鐘番到屋企, 都有3x%電 ram平均剩100~200MB, 如果多d就好

利申: 開左定位記錄, 藍牙連smartband, snapchat

snapchat食電到on9

唔開Snapchat應該有5至6個鐘SOT

英國好似5月尾

你地有冇插sd卡?

我冇

夜景呢D冇ois根本好難影得好
講咩技術
不過如果sony肯將1/2.3降落1600萬應該可以有細節同像素吸光都平衡到

仲有無人用緊Z5 Premium
宜家買部二手黎玩仲屌唔屌得過
裝左Android 7.0會唔會lag
啲電仲頂唔頂到一日

其實用緊iPhone
只係手痕想買部大Moon Android黎玩下

810不了

810機唔適宜夏天用，冬天有埋暖包功能一流

我都無
btw 用Facebook Lite啦

你玩下xzp先啦

煎蛋🤤

係咪部部sony機 換sim咭都要reboot幾次

x performance 4G斷線係咪死症黎？

以前好似唔係

No 我個fd無事

sony未過保整moon大概幾銀到?

人為？

算係

開燈照望一陣先見到有幾條細線咁
唔覺眼又唔影響touch係咪唔理佢算

大moon android xa1 ultra冇得輸

有無聲氣幾時賣街

應該平均都要千六
不過未過保 整到佢touch無反應就唔洗錢

如果用緊SE 買多部5.7"大MOON ANDROID係爽皮既 可以做晒IPAD同SE做到既野 SE買佢個輕便同IOS安全性 PRO 5就做通話錄音 分身 用大陸APPS 入大陸SIM卡申請同綁定大陸個D AC 淘寶之類

利申 SE+MEIZU PRO5

XZP日本好似冇聲氣咁

一向最遲出

本土手機，唔係本土出先

更新左
禁相機個陣個mon變左綠色（wtp影都係）但又照影到相
可以點做變番睇到

XZP香港5月18號發佈

死圖

等睇xz xzs減價

有冇人知而家行貨z5c 同x compact做緊幾錢？

屌邊部好？
我鍾意z5c個樣，但x compact個spec係咪好好多

Z5C用810CPU, 諗清楚呀

快d賣

究竟會唔會破6k呢？

就算過，都好快跌落去架姐

唔駛諗可鳩衝 x compact

x compact有冇通病 伏之類？

650🤔

650 同810 個效能差唔多🤔但冇防水 唔會咁熱

冇防水
我沖涼都會用

有冇人知邊度有x compact同x performance行貨？
boardway同豊澤都冇哂

imobile

呢間好似唔係sony特許零售

x performance同 x compact同價，屌唔屌得過

鏡機換鏡機
就快等唔切

ePrice HK 話 5 月 27 號上市

狗衝

已經準備左銀彈

我部z5p影完之後話“作業失敗”，之後無save到啲相，有無人知點搞

三月先買咗XP

岩岩買左部 x compact, 真係好機一部

希望xzp d電唔好燒得太可怕

想問xzs係未無左屏幕錄製？

835用電量好似幾低

買左xzs有啲後悔

幫sony清左垃圾

3月果陣都好似知6月XZP啦喎

XZs真係願者上釣，個期咁近

換個鏡換個色就比人水到

部機有乜唔好?

有人爆xzp賣5998

部z3無病無痛喺舊電倒水咗啲

有無巴絲喺呢到換過？或者有無換電舖推介

無咗好耐

換機啦

舊內部設計
eMMC

會夠用一日

[black][/black]

XZ 設計
s821 2017 仲買s820系列旗鑑
鏡頭有d突
電廢
emmc 即rom 唔夠快

好處: Android 7.1
4GB ram
鏡頭快 save 相快 有960fps慢鏡

電夠用一日
Save相快係因為Android 7.1.1
而7.1.1 XZ XP國際版已出

打算等到XZP跌第1次就換機

xzp
迫不及待好想玩玩了

same

唔係囉係個相機模組加左Ram

雙卡係咪仲係3選2 唔想帶兩部機出街

無病無痛廢事破財啦

唔係太關事

XZP電好似唔差

正喎，希望我部Z2可以捱到佢跌價

買XA1去換走阿媽部紅米1S, 有無得諗?

４K TEST

如xzs換返XZP 係咪好ON9呀

巴打好柒買左xzs

我都想用xzp

柒我唔怕認只係想要ｘｚｐ

XZP個Mon係咪全天侯行4K?

有冇人知邊度已經可以落定訂訂機

好似係19號先開放預訂

Z3 cls

z3 核電

唔係有觸控問題真心正

除左會死MON, Z3真心正

除咗得16GB其實幾好用

台灣真係好，上個月已經落得訂

真係彩數
我部z3比埋老母用 到宜家都冇事

話咗唔差

換啦

各位巴絲打我有問題想問
咁我就用梗Xperia T2 Ultra，今日我沖涼嗰陣帶埋部機入去
之後個後面鏡頭就起霧，奇怪嘅係鏡頭盞燈自動著，熜咗機都係咁
請問係咪已經壞咗 有冇補救方法 謝謝

入左水喇

我都想買xzp, 但岩岩見到呢單新聞

唔知真定假， 但各位巴絲狗衝之前停一停， 諗一諗

見人地用工程機都無問題

呢樣野都仲可以用SD卡補救
死MON就真係

未換得住, 因為決定左買xa1 ultra
係咪2/6賣街??

根據傳媒消息係

我都買咗

明知有xzp仲買垃圾xzs

用左XZ一個月 發覺有時部機好順 有時就勁lag 特別係用SC個陣就勁明顯 lag到想死
同埋部機有時去電去得勁快 可能係兩分鐘1%咁 但明明背景都冇其他apps run緊 其實係咪部機有問題？係咪應該拎去sony整
原本用厭左IP6S先轉會 但好似中左伏
部機又成日影相拍片過熱彈apps
SC emoji又勁7
同埋有冇輸入法好介紹？原裝sony個個反應好差打中文有延遲 google輸入法又唔係特別好用

SC不嬲食ram又食電
輸入法嘅話可以試下Simplified Cangjie Keyboard

一樣 但有時電又夠用
但我覺得sony個打字非常好用
照相未試過過熱，但晚上有時失焦

同你講左架啦

唯有等下部 premium

我原本都係鍾意個打字 因為可以直接係上面手寫 但唔知點解反應咁慢

用ios個陣都知 但個陣唔lag
sony可唔可以出部XZs但行835

xzs有咩唔好，想入手

xzp 27號賣街

唔知幾時跌落4字頭

舊內部設計（會相機過熱）
仲用emmc
仲用820，正路應該用835/821

上一代賣到無貨就係3998

有冇人知今次XZs宣傳圖嗰個女仔叫咩名

覺得佢笑得幾靚

依家無咩留意，好想換呀
以前d機好似1、2個月就跌第一次

啱啱諗過XZs其實係咪sony用嚟試下塊IMX400嘅software

XZP好難下

IFA

我用sc好順無事喎
以前6.0.1就話好bug
但升咗上7.0洗機後sc勁順

大更新（6.0.1>7.0）完要洗機

anyway
我等xzp跌等一次就會出手
鏡黑

鏡黑個背真係好靚
但用緊xz 唔捨得換

xzp個色水/細節好過xzs
不過有能係835個isp更加好

始終都係鍾情灰/銀，鏡銀
我想問下當年Z5P過左幾耐先第1次跌？
4K機個價好似硬d？

之前冇洗到機會有咩問題？

原來係咁 可能係因為我冇洗機

快啲出xzp等xzs跌價

唔洗會點

可能燒電之類到

利申up完用電腦重裝7.0

有冇人知

小弟部z3用左差唔多兩年
上年開始螢幕頂個下拉功能表開始拉唔到落黎
不過因為其他功能都冇事, 所以一直都冇為意就照樣用
到近排終於連下面果3粒功能鍵都壞壞地, 部機打直有一條直線區域冇反應
上網睇返先知原來z3型號個螢幕觸控本身已經有問題, 好多人用左一年多少少就已經壞埋3粒功能鍵
自己頂到差唔多2年已經算好彩

其實本身對sony機啲功能都好滿意, 下一部都諗住買XZP
想請問各位巴打z3之後果啲型號有冇出現過嚴重災情? (淨係計影響部機日常使用嘅問題)
小弟預左啲手機係用到壞, 或者佢嘅功能滿足唔到現有需求先會轉機
(上一部用嘅係iphone4, 用左差唔多4年都冇壞到一樣野, 係玩唔到新遊戲先迫住轉機)
如果z3之後嘅型號都係唔耐用嘅話, 咁下一部手機就可能唔揀sony啦

我鍾意xz條女多d

我係競爭條例生效之後再即減1700嗰時買

xzp

我估一出減300

圖？

冇

外國 Xperia XZs、XZ、X Performance、X及X Compact 已更新至二零一七年五月一日安全修補層級

香港等多幾個月喇

上一個更新都未有

小弟索尼派教徒

第一部smartphone係 xperia c, 之後m2 再之後xp

全部都係rom唔夠用先換， 到而家仲用得未壞

個時 m2 有nfc超抵玩

你哋真係 咁都有得𢯎圖
btw 你唔知個女仔叫咩名證明香港mare ting差到

marketing

sor囉

真係好正

我仲keep住部z ultra

Z5P等緊XZP,點知琴日被通知要我換XZS
依家唔知點解有新機用都好撚頹

壞咩

點解要換xzs?

我都唔知

壞乜鬼,我連上部元祖Z都未壞

青檸色 Xperia XZs 已於日本發佈

我部Xperia S 仲健在

廢一級我部xperia p都未壞
仲有部x8都仲開到機

xzp 有無公布有xzs隻藍色?

XZs 不了

狗衝XZ Premium

冇，個隻藍應該冇人買

有無巴絲用緊compact x,性能如何

如果xzp有xz 嗰隻藍我會等埋佢

屋企人部z5熱到頂唔順，去完旅行返黎要用自己部xp同佢地交換

升7.0洗機未

如果唔打3D game會好好
但一樣價不如買XP

810就是罪
只要長開,長上網就一定熱

唔想等
想衝黑xzp

突然諗起xzs 個960p 係咪已經差唔多係brain burst

但sony 有冇得好似LG 同IPHONE 咁成部機嘅野backup
如果多app 咪好煩
我自從Z1之後就冇再用sony

我部Xperia S 比我刷rom 刷死咗

所羅門巴我有walkman 野想問你
你入你個wm1a post 睇睇thanks

z5用家，諗緊XZ ir iphone next，宜家用左一年，跌得多應該，差電位好鬆，dl apps多左成部機慢到high high

應該新系列係咁？我用緊z5啲電好似倒水，以前用c3唔會帶尿袋。

仲會好lag

因為佢會cut 哂啲animation

xzs/p/c

brain burst?

有Backup洗嚟做乜

XZ同XZs就算啦

巴打們點睇xzp?
等緊部v10壞就去換
定係xzs已經夠用?

本身用手機不外乎whatsapp打機睇片

呢度成堆人等緊XZP，你話呢
驚嘅可以睇定D先，唔好一出即買
有咩大問題2個星期內就會浮面架啦

加速世界
睇野即時快人一千倍

app setting game record 嗰啲sony本身冇得backup & restore?

z ultra一出即買用到依家 ,諗緊換XZP,定係等SONY出6吋以上既高階機 ,始終睇慣大MON

XZP 啦，Z Ultra 咁耐都冇一部大機可以取代佢，
可以預視未來都唔會有 6 吋以上旗艦。
除非佢肯將 Premium 系列加大到 6 吋，否則都係嘥氣
利申：我由TX 轉 Z Ultra 轉 Z3 Tablet Compact 再轉去 Z5 Premium，坐等 XZ Premium

都幾怕做tester

拎著xzs答你買xzp啦

我驚你燒底版乍

等第一次跌先買

希望6月中跌第1次

一個月鬆啲應該第一次

26/5 去旅行 想買zxp 影相

改27號夜晚先去

買相機

XZP🤤夠啦

出早兩日啦

ok喇

出未呀屌

睇片唔知係咪4K mode
如果係1080p真係唔掂

上網見人test睇4k youtube 100%光可以睇到3:30鐘到

27號呀

youtube唔準 有網路影響誤差
同埋100%亮度根本燒電

反正佢減第一次我出手就是了
[black]fact check:z5p出咗一個月減咗千七[/black]

因為競爭條例岩岩推出先係咁姐

間間都減，z5p仲賣6198食塵咩

咁唔開對電量有冇大影響？

想慳電咪唔用果時開
用果時關

4k model 有upscaling, 唔使4k睇片都靚過其他機
用z5p 睇720p 已經好過se 同ipad mini 4 好多

收唔收到風XA1 ULTRA會賣幾錢

而家買x compact係咪有啲低智?
利申: 鐘情細機 而家用緊iPhone SE

同g6一樣

胃訊19號，凶宅20號有試玩會，上佢地fb就可以登記

睇片時間少過g6架

一出就買，唔使試

3g通話都小過唯一係上網長氣過g6但人地用舊u wor

鬼叫sony唔加到舊電4000
明明4000電都可以好薄

g6都係3300mah ja

利申用緊垃圾g5 好想轉zxp

Sony電冇爆過

有呀，vaio latop有燒過
不過手機冇爆過

無人用其實正常點都應該有一兩單
除非無人用或者爆左都wfc

上次過熱燒電係全球要回收

等XZC啦

XZC會唔會又係中階機？

xzp 24900NT
應該賣5998了

唔鍾意鏡面

xz 定xzs 好

爬文xzs 好似伏伏地

6198即減200

根本就係

根本唔值個價

XZs用家

應該係 6398 即減 400，因為 Z5P 舊價係 6398

已經有人講左香港訂價6198

835 4GB RAM

等新色

想當年部xperia z夏天熱到可以玩鐵板燒咁都未有事，就知有幾堅啦

1/2.3 都叫細
畀夠1" cmos 你好冇

我係咪要死左先有6GB ram

肯3GB變4GB係大躍進架啦
再大等出年啦

直接放部rx100落去

個鏡要幾凸

咁買xz先

部機連wtsapp都用唔到 等唔到新色

咁又想請問sony 用現時手機最大既1/2.3 sensor f2光圈 出到咩效果呀？ 夜拍仲輸緊比人呀，夜晚用auto模式iso 過千，邊緣紫色架。

既然受sensor尺吋所限，處理noise既能力天生就弱，咁點解唔由延長快門 方面入手？

等唔到啦 部G4 叉電死埋一個鐘叉得2% xzp又未出 10日後仲要飛去外遊

我4月中去左日本玩廿幾日
本身諗住去之前出
但係又想等XZP
雖然部機倒水 壞過WIFI 但洗完機就用到 我諗住帶隻尿袋就冇事
點知去到個日即壞 逼住買部廢機 用唔到WHATSAPP
DOWN 3個APP就爆曬容量 一個鐘淨係用10分鐘先可以頂到全日

呢D真係唔等得

因為唔做突鏡

反而覺得應該用eis /疊相入手

今代改左coms大細同算法
已經冇左紫邊，縮圖都見得人

過幾日出既正式版會唔會再改

出機之後3-5個月到應該係相機最終版更新

絕對唔會

當主流旗艦去到10幾 gb sony就升到6啦

老實講4GB唔夠用咩?

3GB我都夠

其實是 Sony Xperia XZ Premium 的香港建議零售價，版主收到風，XZ Premium 建議零售價會係 $5998，將於 19/5 接受預訂，26 號開賣。

到啦到啦到啦

倒數 10 日

講左

希望6月中/尾可以減到五千幾

xzp 就咁睇真係有 z5p 當時的氣勢， 你估係垃圾 x performamce 咁插水咩

你叫罪大一係出xp一係出xz咪唔會插水囉

eprice話係開價5998喎

暑假有無可能跌到5000頭

XP之後trade啦不如

單反咁突

之前send過XZs拍攝效果 去睇下先啦

台灣今日發佈
btw 有無人有睇HTC U11?

仲耐用過s8+

最後買左XA1頂住先

嘩屌你12個鐘on screen？

屌垃圾xzs

還我stamina

華威 mate9 勁到痴痴地線

其實我用過mate9
舊電唔夠7plus耐用

定價同spec好似仲進取過zxp

u11個樣好垃圾

我覺得好靚 主觀野講黎無謂

有
樣樣嘢睇落去都唔錯，淨係唔鍾意個三皇鍵

琴日買左xz

d電好似好廢

點解咁睇唔開
好平咩？

買xz不如買xp, 唔洗3000

已經好過XZs

點解呢到D人唔伏唔買

大陸5698
香港5998

大陸貴香港400

。。。

Btw 台灣首發送既野好一般

唔係計人仔咩

xzp 膠框 玻璃機 得上下係金屬 無導熱管
z5p 真金屬 玻璃機 得四角少少係膠 可以防撞 仲要有導熱管
成本同工藝跟本唔同 xzp一定好快插水

如果計番1.15好似係6500左右

老豆啱啱入會，佢反映成日miss電話響
發覺部機面向入邊會變到極細聲，可以點搞？

用緊xzs

molamola

個喇叭一遮住左就真係乜聲都冇，哭笑不得
用個有埋面蓋既套墊高個喇叭開窿位會唔會有用呢？
XZ同XZs係咪通用？

上咗7.1.1會好好多

XZP左右係膠因為信號
835根本唔需要散熱管
更何況用咗新內部設計

理論上通用

20號豐宅，下晝2-3

台灣已公佈 Xperia XZ Premium 預訂及上市詳情

公平咩

香港sony不嬲都垃圾

如果香港都有多一年保訂唔訂機好

佢背面係玻璃 唔係全金屬WO 訊號？？？
間間廠(SORRY除左SONY)玻璃背都做到邊框全金屬，
舊款IPHONE U11 S8
連LG D垃圾膠機 今年G6都做到邊框金屬#
金屬邊框用訊號帶唔得既
你Z5做到差唔多全金屬 XZP做唔到？ 縮皮就縮皮啦
索粉真係
其實膠都唔緊要，
最重要係SONY好中意連膠上面都要鍍層野就當新色，
底色唔同，一撞一跌一花就甩青 部機變到勁柒
賣得仲貴過S8 真係ON99 唔插水我CUT J
乜新內部設計又咪係晒鳩氣，會順D？最多只係我易拆機D姐
S821，三星S7都係繼續熱導啦

其實係香港間間代理都垃圾

工藝緊係xzp高喇
2.5D玻璃同新內部設計
z5p個代唔加無導熱管根本會熱到好似z4咁用咩都lag
仲有z5時代條鋁金屬邊根本好化學，D料好薄

根本係

sony慳皮使你講咩
根本用膠係因為重量考慮，而家用膠邊都成19x
全金屬破200冇難度

所以如果Z5p用820就完美

唔打機, 主要聽吓網台節目, 上吓網, 睇吓片
唔想出大陸牌子機
Budget $3000 樓下
請問出X performance 抵唔抵, 多唔多病痛?

唔打機 xa1 都夠用啦

XA1 720p?
1080p 好似睇片好D ?

定係第二個牌子?
唉真係唔識揀 , LG又話燒板, 唔想出大陸機真係無乜得揀咁

其實 x都幾抵玩

睇片既話 s650 比s820 捱得耐d

xzs出左咁耐咪一樣有多一年保

s820唔係慳電d咩話哂14nm

部XZS whatsapp熄左個group chat既通知震動都繼續震兩野係咩玩法
Tg一樣咁set就唔會震

見到m01既人話問左sony話係全金屬邊

屌咁我個時問xzs同xz
見到d人話xzs伏 咪出xz

你部XZ WIFI 有冇事？
我部勁慢, 駁AC router 唔過百, 但又無時間FACTORY RESET 試
同一隻router 駁s6 有300Mbps 以上

同版主之前所爆的一樣，Sony Xperia XZ Premium 建議零售價為 $5998，首波推出「鏡銀」與「鏡黑」兩種顏色，「鏡粉」要稍後才推出，明日起接受預訂，於 5 月 26 日正式開賣， 預訂會送原廠 Flip Cover 一個，而在 7 月 19 日之前購買 XZ Premium，更可額外有一年保養

xz仲伏呀嘛

屌香港代理正一食屎狗

上面好似有人話台灣首發送啲野麻麻

香港sony

可以慢慢等跌價

sor
估唔到香港可以垃圾咁多

可能預咗大舖會一出即減
定價$5998咩人會買?

唔過6k都俾我想像中平

緊貼台灣，Xperia XZ Premium 及 Xperia XA1 Ultra 在港公佈預訂及上市詳情

信佢喇
sony自己都講得上下係鋁左右膠

佢可能覺得賣得平過8+就會有人買

應該會即減三百同s8 / u11 同價賣啦
索尼大法好

今次都算快，只係遲台灣一日，不過d 贈品就.....

大mon黎講最近比較好係咪 XA Ultra？
主要睇野

原來台灣xzp賣成24900成6500，唔怪得多野送

咁即係香港最平

其實 x performamce 唔洗 3000
性格比已經相當唔錯
可鳩衝

Sony 終於在國內正式發佈了全新旗艦機 Xperia XZ Premium，國內售價為人民幣5699元，即日起接受預定，尚未公佈正式開賣時間。Xperia XZ Premium是 Sony 第二款採用4K顯示屏的手機，屏幕尺寸達到了5.5英吋，支援IP68防水級別，後置鏡頭為1900萬像素Motion Eye，支持960fps慢速拍攝、SteadyShot五軸防抖。
強國都賣成6500HKD

感謝

點解冇粉紅色

c7 pro diu da

竟然香港賣得最平

都係貴過其他835機

要平買小米啦

索尼不嬲就算垃圾機都貴過人

何況旗艦

咪用強國機比喇
單係個4k芒成本已經令部機個價好硬

睇得出香港寧願賣平D都唔送垃圾同s8互片

sony之前有出細size機
係咪無乜market無乜再出 宜家都放棄埋

xzp推唔推得郁32ohm耳機，睇佢講到好把炮咁

等緊XZC

如果係呢部既話 都幾撚過份 4.6" mon仲係得1280x720

IFA XZ Compact

XZP邊框全金屬呀 邊個話膠㗎

未玩就去玩下啦ching

話撚左係頂底鋁左右膠架喇
未玩睇片都睇得出分別
仲有你咪再扮sony內部人士喇
標價都講錯

幾時有話我係內部人士

寧願佢用720p芒
慳電打機順

利申: 大愛Z3 Compact

仲有無人用緊z5?
呢部野多唔多問題出現?
我想揀部價錢平啲 , 影相又靚既

z5 之前好多人吹捧影相靚
搞到我好留意佢

好事黎
最起碼果堆贈品我無乜用，平幾舊好過

屌認真？

冇乜事 我冇測過速
但睇咩都唔洗load咁

Z3 Compact一代神機

之前Z3C死MON
而家轉左用Z5C
更新完之後, 上網耐少少D電都好似倒水咁倒

未到xz前影相都好垃圾

對手得iPhone 點會加到1080

前z3c用家等換新compact機

送唔少野

其實都係得個套同貼有用

唔送又話代理吃屎
送又話唔岩洗

台灣送原裝sony type c

你問我我會鍾意台灣嗰set多啲
雖然貴幾舊

sony 原裝唔見得好過Belkin

邊到訂抵？

sony logo就係信仰

千奇千奇千奇唔好，用緊z5覆你

打機810過熱 降頻=lag

拍片1080p 60fps 7分鐘過熱 （但公道講句 steadyshot 防震係勁）

影相勁勁勁勁廢，冇手動模式教唔同iso快門+冇ois,夜拍食晒屎，noise超多，油畫極嚴重，拍完睇相仲要load

z5苦主勸你千奇唔好買

xzp係咪冇double tap功能?

810 同 835 講

sony玩唔掂呢個功能由xzs開始cut左

邊到訂會最平

送幾多野都好 都係遲多個月先好去買
又平幾舊 又可以睇其他人有冇暗病

頭先見衛乜有得玩實機

reli?一陣過去玩下先

青衣城見有

一陣去mk睇下先

岩岩收到The Club訊息
[Sony旗艦手機優惠]The Club會員於2017年5月19至21日親臨又一城Sony Xperia XZ Premium賞．玩體驗館，可獲100 Club積分。預訂旗艦手機只需以500 Club積分加 HK$4980 (建議零售價HK$5998)，除可獲額外一年手機保養及原廠智能手機套(總值HK$696)，首50位更可獲Sony流動充電寶一部。受條款及細則約束。查詢/取消: 1833000
應該係最平

去wilson玩過真機,個芒清到同我部用sharp igzo 4K既latop一樣
影相都唔使load

頭先csl打嚟sale我續約加訂機，有d心大心細

充電寶

開咩價錢

平成千蚊 冇充電寶都抵

The Club mate9個陣等成個幾月都比唔到機人

咁係唔係The Club訂好

500分 + $4980
已狗衝

平vs遲買到

有無ching 預備訂機
去邊訂好?

想買部平平地嘅nfc 手機，出邊部好？
xa1 定 x performance 定有其他選擇？
budget 少於3000$ 一定要nfc,其次最好有防水同usb-c

THE CLUB
XZP=500分+4980
有無伏
本身無研究過THE CLUB乜都唔知

部Z3之前成日誤開MOON

x performamce啦

個幾月,隨時跌到差唔多喎

岩岩睇完實機 覺得上下條bar好闊

sony一向對屏佔比wfc

聽電話同講電話條坑積塵點清

有防水咪沖水

仆街上次mate9等撚到我叫佢退錢落返張卡
仲要等撚左四個月先退返

去大舖買咪又係送呢啲

所以我都係等第一次跌

4個月

wilson多6個月爆芒保+64gb卡+qc3.0尿袋
sony store個隻連qc都冇

咁樣講一講有d淆喎

唔該哂巴打
我初初仲諗住買二手過下癮
而家不了
咁xz 又好唔好呢?會唔會好油畫?

油唔油睇技術 有能力不如XZP

個像素太高好難唔油畫
xzs/xzp降左落1900萬好好多

個人技術點解決軟件運算既油畫問題？

Xz有1秒快門呀，但要上腳架，邊個出街成日帶住腳架呀？

1/4秒快門成功率又唔高，一張相影幾次，之後又要del翻，經歷過幾次索性唔撚影

點解1秒要上腳架？手定就得

【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (4)

渣架

手持一秒仲要無OIS 高手

手持一秒講出黎唔經大腦
有ois機型都唔得喇

條友講野有誤導成份，手持1秒快門仲要成功根本冇可能，仲要成日扮sony內部人員副嘴臉真係幾黑人憎。

你咁樣誤導有心買機既巴打，人地買完發覺唔得真係多撚謝你

唔錯唔錯

xzp個勢唔錯既

可唔可以幫手問下係唔係左右兩邊都係金屬

膠黎
你去wilson玩下就知

唔信咪算
仲有我幾撚時我話我係Sony staff
屌你老母

我只可以講我單靠用手以平時嘅快門都做唔到咁穩，最起碼要將部機放喺欄桿先得。
可能係我廢

譚仔三哥似打手 或者白痴死忠WO

睇個樣似
信佢3成算

xzp好似有過熱問題 喺衛信玩咗一陣相機已經好熱

咪on9喇，我拍成超過10分鐘4k都只係輕微暖手
sony過熱標準係彈出喎
冇彈都唔叫過熱

'

部機俾咁多人玩過，仲要充住電，你唔熱佢都熱啦。
人哋拍一個幾鐘 4K 片都冇彈出

835冇咁熱而且個散熱設計又改左真係好好多
3d mark xzp行到3600分，s8/屌米6都係得3200分